一人一間好食嘅川菜或者食辣正嘅舖頭

鐘意食辣野 jj插辣油求推介

麻煩樓主拎碌jj插咗辣油先

官塘又一川 好抵食

ok嘅，不過有d迫

傷心酸辣粉

尖沙咀滿江紅